好佩服D人可以係同一間公司做三、四十年

識有個做左四十二年！

究竟咩感覺呢？成大半生人比左公司！

大家又點睇？

唔係同一間公司咪又係做野

大公司既唔怕留既

政府好多嫁

可以做老海鮮

HEA慣點走

點解

唔等錢洗又返得開心咪留低lo

人都係想穩定，特別係如果現時手上份工唔差既話

我個度好多廿幾三十年

好多見到過左三十就為求穩定唔想轉工,如果人工過4萬都有得諗長做到退休

今時今日三十前做到咩啊

做得耐加上冷門行業
走返出去搵唔到工
搵到都未必搵到依家個人工同福利
呢啲人應該都退休年齡都唔肯退休
又得續約都應該會續 等自己可以玩多幾年